有無人搭過奧祖谷單軌電車？

d交通好唔方便咁 仲要去到唔知搭唔搭到。。
有無人成功搭過？

無

mo

Thx for sharing

此乃旅遊台認真po
感情台手足勿搞屎！

推

日本四國祖谷？

係附近

又耐又貴, 自駕skipped

想去 自駕都skip 我非自駕唔洗諗啦

大步危都叫有價講下, 奧祖谷就真係自駕啦

Join左 祖谷個巴士團 7800yen算係咁

本來想plan 自己搭巴士入去住一晚再走
但d巴士時間真係好難夾，果間要搭纜車去浸溫泉果間酒店又太貴
結果都係book 左7800團

今日john完 都ok 既 係貴左少少

我都打算join呢個tour，但佢話唔夠4人就會取消，我係怕我平日去會唔夠人
巴打呢次個tour多唔多人？

10個 我係暑假既平日

1月去完 去左祖谷美人住左晚

自己坐車決定唔係問題